612 政府高層要差佬孭晒，今日就放軟手腳

內部矛盾

可能有伏

贏返外媒聲譽先打

外國新聞已經話breaking into parliament is very very serious indeed

無傷人就唔係暴力

希望係咁

無暴力，又無傷人，有幾嚴重

如果真係咁，林鄭一定倒台

當武裝部隊都叛變，港共政權仲點維持統治

重有無合理解釋？

所以個主持都有話can’t say it’s violent 但始終外國覺得國會大樓係神聖嘅

要話俾佢地知，香港立法會功能組別係不公義

咁應該去狙擊嗰啲議員

咪打J 住 而家極兇險

唔好諗住佔領，等比人拉

內佢老味 似有陰謀多啲

凌晨兩三點一樣出黎清場打到班義士仆街

如果係啞，依家應該快閃

相信現場人士決定 不割席 不分化 不投票散唔散水

啲差佬收咁多錢一個月依家放pair晒手腳
屌佢地老母成個小朋友咁真係抵比人叫做狗

正常執法唔得既？
今日遊行成條街狗都唔見一隻
蛇晒去邊？

前線警員太憤怒 班毅進仔EQ咁低
指揮官如果比佢地開打 打死人又要孭飛
黑警同狗一樣 真係控制唔到

一睇內文，冇人受傷就咩都清楚晒啦

入夜就危險

代價太大，失權威，失名譽，立會被破壞

我佩服佢地好勇敢非暴力

只希望唔好有無謂犧牲

呢個咁暴力既立法會被破壞係天公地道

議會暴力嚴重，完全反應唔好民意既暴力議會